<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="53">
  <author>yumi</author>
  <version>1.0.0.3</version>
  <contributors>yumi</contributors>
  <title>
    <en>Waiting Workers</en>
    <de>Wartende Helfer</de>
    <fr>Ouvriers En Attente</fr>
  </title>
  <description>
    <en><![CDATA[
When using workers you often encounter the situation where a worker informs that he has completed his task while in fact some part of the field remains to be done.
So you must restart the tractor/combine, restart the implement and replace the worker. In a crooked field, this can happen many times and become boring.
With this mod, the worker will wait a given time before stopping the tool and finally the engine. This will also allow you to regain control of a worker faster when you manually stop it.

By default the implement is stopped after 2 minutes (except for sprayer that is stopped directly as usual). The engine is stopped after 3 minutes.
You are informed by a notification that the vehicle has been stopped.

==== CHANGELOG ====
New in v1.0.0.1
  - Prevent lifting the implement when the player regains control of a worker within a field
Fixed in v1.0.0.2
  - Error when stopping worker in the field with several tools like Kuhn HR4004 + BTF4000
Fixed in v1.0.0.3
  - Fixing MP support
]]></en>
    <de><![CDATA[
Bei der Verwendung von Helfern stoßen Sie häufig auf eine Situation, in der ein Helfer angibt, seine Aufgabe erfüllt zu haben, während tatsächlich ein Teil des Feldes noch nicht erledigt wurde.
Sie müssen also den Motor des Traktors/Mähdreschers neu starten, die Maschine neu starten und den Helfer wieder einstellen. Auf einem krummen Feld kann dies öfter vorkommen und nervig werden.
Mit diesem Mod wartet der Helfer eine bestimmte Zeit, bevor er das Anbaugerät und schließlich den Motor ausschaltet. Auf diese Weise können Sie auch die Kontrolle über einen Helfer wieder schneller übernehmen, wenn Sie ihn manuell stoppen.

Standardmäßig wird das Arbeitsgerät nach 2 Minuten ausgeschaltet (außer bei Feldspritzen, die wie gewohnt direkt ausgeschaltet werden). Der Motor wird nach 3 Minuten gestoppt.
Sie werden durch eine Benachrichtigung darüber informiert, wenn das Fahrzeug angehalten wurde.

==== CHANGELOG ====
New in v1.0.0.1
  - Verhindern Sie das Anheben des Arbeitsgerät, wenn der Spieler die Kontrolle über einen Helfer auf einem Feld wiedererlangt
Fixed in v1.0.0.2
  - Fehler beim Stoppen des Helfer auf einem Feld mit mehreren Tools wie Kuhn HR4004 + BTF4000
Fixed in v1.0.0.3
  - MP-Unterstützung korrigieren
]]></de> 
    <fr><![CDATA[
Lorsque vous utilisez des ouvriers, vous rencontrez souvent la situation dans laquelle un ouvrier informe qu'il a terminé sa tâche alors qu'en réalité, une partie du champ reste à faire.
Vous devez donc redémarrer le tracteur / la moissonneuse-batteuse, redémarrer l'outil et replacer l'ouvrier. Dans un champ tordu, cela peut arriver plusieurs fois et devenir ennuyeux.
Avec ce mod, l'ouvrier attendra un temps donné avant d'arrêter l'outil et enfin le moteur. Cela vous permettra également de reprendre le contrôle d'un ouvrier plus rapidement lorsque vous l'arrêtez manuellement.

Par défaut, l'outil est arrêté après 2 minutes (à l'exception du pulvérisateur qui s'arrête directement comme d'habitude). Le moteur est arrêté après 3 minutes.
Vous êtes informé par une notification que le véhicule a été arrêté.

==== CHANGELOG ====
New in v1.0.0.1
  - Empêche de lever l'outil lorsque que le joueur reprend le contrôle d'un ouvrier au milieu d'un champ
Fixed in v1.0.0.2
  - Erreur lors du renvoi d'un ouvrier travaillant dans un champ avec plusieurs outils comme par exemple Kuhn HR4004 + BTF4000
Fixed in v1.0.0.3
  - Support MP
]]></fr>
  </description>
  <iconFilename>images/WaitingWorkers.dds</iconFilename>
  <multiplayer supported="true"/>

  <l10n>
      <text name="WaitingWorkers_VEHICLE_HAS_STOPPED">
          <fr>s'est arrêté en raison de son inactivité.</fr>
          <en>has stopped due to inactivity.</en>
          <de>wurde wegen Inaktivität gestoppt.</de>
        <pl>zatrzymał się z powodu braku aktywności.</pl>
      </text>
   </l10n>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="scripts/WaitingWorkers.lua" />
  </extraSourceFiles>

</modDesc>
